<!--
  ~ Copyright (c) 2019. Fulton Browne
  ~  This program is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~     it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~     the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~     (at your option) any later version.
  ~
  ~     This program is distributed in the hope that it will be useful,
  ~     but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~     MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~     GNU General Public License for more details.
  ~
  ~     You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~     along with this program.  If not, see <https://www.gnu.org/licenses/>.
  -->

<resources>
    <string name="app_name">Ara</string>
    <string name="action_settings">Configuration</string>
    <string name="action_about">A propos</string>
    <string name="greet">Bonjour, comment puis-je vous aider ?</string>
    <string name="greet1">Bonjour, @string/greet</string>
    <string name="blank" />
    <string name="title_activity_settings">Configuration</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_general">Générale</string>

    <string name="pref_title_social_recommendations">Activer les recommendations sociales</string>
    <string name="pref_description_social_recommendations">Recommandations pour les personnes à contacter 
        en fonction de l\'historique de vos messages
    </string>
  <string name="botton_menu_title">accueil</string>
  <string name="new_app_widget2_title">WIDGET A VENIR</string>

    <string name="pref_title_display_name">Nom d\'affichage</string>
    <string name="pref_default_display_name">John Smith</string>

    <string name="pref_title_add_friends_to_messages">Ajouter des amis aux messages</string>
    <string-array name="pref_example_list_values">
        <item>1</item>
        <item>0</item>
        <item>-1</item>
    </string-array>

    <!-- Example settings for Data & Sync -->
    <string name="pref_header_data_sync">Données &amp; synchronisation</string>

    <string name="pref_title_sync_frequency">Fréquence de synchronisation</string>
    <string-array name="pref_sync_frequency_titles">
        <item>15 minutes</item>
        <item>30 minutes</item>
        <item>1 heure</item>
        <item>3 heure</item>
        <item>6 heure</item>
        <item>Jamais</item>
    </string-array>
    <string-array name="pref_sync_frequency_values">
        <item>15</item>
        <item>30</item>
        <item>60</item>
        <item>180</item>
        <item>360</item>
        <item>-1</item>
    </string-array>

    <string-array name="list_preference_entries">
        <item>Entrée 1</item>
        <item>Entrée 2</item>
        <item>Entrée 3</item>
    </string-array>

    <string-array name="list_preference_entry_values">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
    </string-array>

    <string-array name="multi_select_list_preference_default_value" />

    <string name="pref_title_system_sync_settings">Paramètres de synchronisation du système</string>

    <!-- Example settings for Notifications -->
    <string name="pref_header_notifications">Notifications</string>

    <string name="pref_title_new_message_notifications">Notifications de nouveaux messages</string>

    <string name="pref_title_ringtone">Sonnerie</string>
    <string name="pref_ringtone_silent">Silencieux</string>

    <string name="pref_title_vibrate">Vibration</string>
    <string name="email">email</string>
    <string name="text">messages</string>
    <string name="news">nouveaux</string>
    <string name="appwidget_text">EXEMPLE</string>
    <string name="add_widget">Ajouter un widget</string>
    <string name="title_activity_about">A propos</string>
    <string name="large_text">
        "Le matériel est la métaphore.\n\n"

        "Une métaphore matérielle est la théorie unificatrice d'un espace rationalisé et d'un système de mouvement."
        "Le matériau est ancré dans la réalité tactile, inspiré par l’étude du papier et de l’encre, pourtant "
        "à la pointe de la technologie et ouverte à l'imagination et à la magie.\n"
        "Les surfaces et les bords du matériau fournissent des repères visuels fondés sur la réalité. "
        "L'utilisation d'attributs tactiles familiers aide les utilisateurs à comprendre rapidement les potentialités. Pourtant le "
        "la flexibilité du matériau crée de nouvelles possibilités qui l'emportent sur celles du monde "
        "physique, sans enfreindre les règles de la physique.\n"
        "Les principes fondamentaux de la lumière, de la surface et du mouvement sont essentiels pour expliquer comment les objets se déplacent,"
        "intéragir et exister dans l’espace et les uns par rapport aux autres. Un éclairage réaliste montre"
        "joint, divise l’espace et indique les pièces mobiles.\n\n"

        "Gras, graphique, intentionnel.\n\n"

        "Les éléments fondamentaux de la typographie, des grilles, de l'espace, de l'échelle, de la couleur, de la conception basée sur l'impression"
        "et l'utilisation de l'imagerie guident les traitements visuels. Ces éléments font bien plus que flater "
        "l'œil. Ils créent une hiérarchie, un sens et une focalisation. Choix de couleurs délibérés, imagerie bord à bord"
        ", la typographie à grande échelle et les espaces blancs intentionnels créent une image audacieuse et une interface "
        "graphique qui immerge l'utilisateur dans l'expérience. \n"
        "L'accent mis sur les actions de l'utilisateur rend immédiatement visibles les fonctionnalités essentielles et fournit"
        "un guide pour l'utilisateur.\n\n"

        "Le mouvement donne un sens.\n\n"

        "Motion respecte et renforce l'utilisateur en tant que moteur principal. Les actions de l'utilisateur principal sont"
        "points d’inflexion qui initient le mouvement, transformant la conception entière. \n"
        "Toutes les actions se déroulent dans un environnement unique. Les objets sont présentés à l'utilisateur sans"
        "rompre la continuité de l'expérience même lorsqu'elle se transforme et se réorganise. \n"
        "Le mouvement est significatif et approprié, servant à attirer l'attention et à maintenir la continuité."
        "Les commentaires sont subtils mais clairs. Les transitions sont efficaces mais cohérentes.\n\n"

        "Monde 3D.\n\n"

        "L'environnement matériel est un espace 3D, ce qui signifie que tous les objets ont x, y et z"
        "Dimensions. L’axe des z est perpendiculaire au plan de l’affichage, les"
        "axe z positif s'étendant vers le spectateur. Chaque feuille de matériau occupe une seule"
        "position le long de l’axe des z et a une épaisseur standard de 1dp. \n"
        "Sur le Web, l'axe des z est utilisé pour la superposition et non pour la perspective. Le monde 3D est"
        "émulé en manipulant l’axe des y.\n\n"

        "Lumière et ombre.\n\n"

        "Dans l'environnement matériel, des lumières virtuelles illuminent la scène. Les lumières des touches créent"
        "ombres directionnelles, tandis que la lumière ambiante crée des ombres douces sous tous les angles. \n"
        "Les ombres dans l'environnement matériel sont projetées par ces deux sources de lumière. Sous Android"
        "développement, des ombres se produisent lorsque des sources de lumière sont bloquées par des feuilles de matériau"
        "diverses positions le long de l'axe des z. Sur le Web, les ombres sont représentées en manipulant les"
        "Axe y uniquement. L'exemple suivant montre la carte avec une hauteur de 6dp.\n\n"

        "Altitude au repos.\n\n"

        "Tous les objets matériels, quelle que soit leur taille, ont une élévation au repos ou une élévation par défaut"
        "ça ne change pas. Si un objet change d'élévation, il devrait revenir à son repos"
        "élévation dès que possible.\n\n"

        "Elévations des composants.\n\n"

        "L'élévation au repos pour un type de composant est la même pour toutes les applications (par exemple, l'élévation FAB"
        "Ne varie pas de 6dp dans une application à 16dp dans une autre application). \n"
        "Les composants peuvent avoir différentes altitudes de repos sur les plates-formes, en fonction de la profondeur"
        "de l'environnement (par exemple, la télévision a une profondeur supérieure à celle d'un mobile ou d'un ordinateur de bureau).\n\n"

        "Décalages d'élévation réactif et d'élévation dynamique.\n\n"

        "Certains types de composants ont une élévation sensible, ce qui signifie qu'ils changent d'élévation en réponse"
        "à une entrée utilisateur (par exemple, normale, focalisée et enfoncée) ou à des événements système. Ces élévations"
        "Les modifications sont systématiquement appliquées à l'aide de décalages d'élévation dynamiques. \n"
        "Les décalages d'élévation dynamiques correspondent à l'élévation de l'objectif vers laquelle un composant se déplace, relative"
        "à l'état de repos du composant. Ils garantissent la cohérence des modifications d'élévation"
        "parmi les actions et les types de composants. Par exemple, tous les composants qui se lèvent sur presse ont"
        "le même changement d’altitude par rapport à leur élévation au repos. \n"
        "Une fois que l'événement d'entrée est terminé ou annulé, le composant revient à son repos"
        "élévation.\n\n"

        "Eviter les interférences d'altitude.\n\n"

        "Les composants avec des élévations sensibles peuvent rencontrer d'autres composants lorsqu'ils se déplacent entre"
        "leurs élévations au repos et leurs décalages d'élévation dynamiques. Parce que les matériaux ne peuvent pas passer"
        "à travers d'autres matériaux, les composants évitent de se gêner les uns les autres de nombreuses façons",
        "que ce soit par composant ou en utilisant l’ensemble de la présentation de l’application. \n"
        "Au niveau des composants, les composants peuvent être déplacés ou supprimés avant de provoquer des interférences."
        "Par exemple, un bouton d'action flottant (FAB) peut disparaître ou disparaître de l'écran avant"
        "L’utilisateur prend une carte ou peut se déplacer si un snack-bar apparaît. \n"
        "Au niveau de la mise en page, concevez la mise en page de votre application pour minimiser les risques d'interférences."
        "Par exemple, placez le FAB sur l’un des côtés du flux de cartes pour que le FAB n’interfère pas"
        "Lorsqu'un utilisateur tente de prendre une des cartes.\n\n"
    </string>
    <string name="image">Camera</string>
    <string-array name="front">Bonjour @array/pref_example_list_values</string-array>

    <string name="title_activity_setup">Paramétrer</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Mot de passe</string>
    <string name="action_sign_in">Se loguer ou s\'incrire</string>
    <string name="action_sign_in_short">Se loguer</string>
    <string name="welcome">"Bienvenue !"</string>
    <string name="invalid_username">Utilisateur invalide</string>
    <string name="invalid_password">Le mot de passe doit être >5 à charactères</string>
    <string name="login_failed">"Echec de la connexion"</string>
    <string name="prompt_firstname">Prénom</string>
    <string name="welcome1">Binvenue sur Ara! Pour commencer, quel est votre prénom ?</string>
    <string name="done">terminer et ouvrir Ara</string>
    <string name="themeMode" />
    <string name="theme">Forcer le thème sombre</string>
    <string name="keytheme">list_preference_1</string>
    <string name="default1">Par défaut</string>
    <array name="themeList">
        <item>Sombre</item>
        <item>Clair</item>
        <item>Économie de batterie</item>
        <item>Par défaut</item>
    </array>
    <string name="url">https://feeds.foxnews.com/foxnews/latest</string>
    <string name="test">test</string>
    <string name="hello1">bonjour</string>
    <string name="configure">Configurer</string>
    <string name="title_activity_all_content">tousLesContenus</string>
    <string name="pref_switch_note">Ara notifications</string>
    <string name="hey_ara_listener_switch">Ecouter \"hey Ara\"</string>
    <string name="textOK">Ok</string>
    <string name="moneyText">argent</string>
    <string name="updateTxt">Mise à jour</string>
    <string name="replace_with_your_own_action">Remplacez par votre propre action</string>
    <string name="action">Action</string>
    <string name="name">NOM</string>
    <string name="desc">DESCRIPTION</string>
    <string name="pic">IMAGE</string>
    <string name="number_1">numéro 1</string>
    <string name="done_search">Terminée</string>
    <string name="starting_step_2">Démarrer étape 2</string>
    <string name="calender_id">calendrier_id</string>
    <string name="title">titre</string>
    <string name="description">description</string>
    <string name="dtstart">dtstart</string>
    <string name="dtend">dtend</string>
    <string name="eventLocation">eventLocation</string>
    <string name="gps_enable">GPS Activé</string>
    <string name="network_enable">Réseau Activé</string>
    <string name="latittude">latitude:</string>
    <string name="longitude">longitude:</string>
    <string name="exception">Exception</string>
    <string name="tag_AssistantService">AssistantService</string>
    <string name="msg_onReady">onReady</string>
    <string name="msg_onCreate">onCreate</string>
    <string name="tag_AssistantSession">AssistantSession</string>
    <string name="msg_onHandleAssist">onHandleAssist</string>
    <string name="hi">hi</string>
    <string name="msg_onHandleScreenshot">onHandleScreenshot</string>
    <string name="msg_Reading_labels_from">Lire les labels depuis:</string>
</resources>
