<!--
  ~ Copyright (c) 2020. Fulton Browne
  ~  This program is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~     it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~     the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~     (at your option) any later version.
  ~
  ~     This program is distributed in the hope that it will be useful,
  ~     but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~     MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~     GNU General Public License for more details.
  ~
  ~     You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~     along with this program.  If not, see <https://www.gnu.org/licenses/>.
  -->

<resources>
    <string name="app_name">Ara</string>
    <string name="action_settings">Indstillinger</string>
    <string name="action_about">Om</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->

    <!-- Example settings for Data & Sync -->

    <!-- Example settings for Notifications -->

    <string name="title_activity_about">om</string>
    <string name="large_text">
        "Materiale er metaforen. \n \n"

        "En materiel metafor er den samlende teori om et rationaliseret rum og et bevægelsessystem."
        "Materialet er funderet i taktil virkelighed, inspireret af studiet af papir og blæk, men alligevel"
        "teknologisk avanceret og åben for fantasi og magi. \n"
        "Overflader og kanter af materialet giver visuelle signaler, der er bundet i virkeligheden."
        "Brug af velkendte taktile attributter hjælper brugerne med hurtigt at forstå råd.
        "materialets fleksibilitet skaber nye råd, der overgår dem i det fysiske"
        "verden, uden at bryde fysikens regler. \n"
        "Grundlæggende om lys, overflade og bevægelse er nøglen til at formidle, hvordan objekter bevæger sig,"
        "interagere og eksistere i rummet og i forhold til hinanden. Realistisk belysning viser"
        "sømmer, deler plads og angiver bevægelige dele. \n \n"

        "Fed, grafisk, forsætlig. \n \n"

        "Grundlæggende elementer i printbaseret designtypografi, gitre, plads, skala, farve,"
        "og brug af billedguide visuelle behandlinger. Disse elementer gør langt mere end behage"
        "øje. De skaber hierarki, mening og fokus. Bevidste farvevalg, kant til kant"
        "billeder, stor skala typografi og forsætligt hvidt rum skaber et fedt og grafisk"
        "interface, der fordyber brugeren i oplevelsen. \n"
        "En vægt på brugerhandlinger gør kernefunktionalitet umiddelbart synlig og giver"
        "waypoints for brugeren. \n \n"

        "Bevægelse giver mening. \n \n"

        "Bevægelse respekterer og forstærker brugeren som den primære mover. Primære brugerhandlinger er"
        "bøjningspunkter, der initierer bevægelse, der omdanner hele designet. \n"
        "Al handling foregår i et enkelt miljø. Objekter præsenteres for brugeren uden"
        "bryde kontinuitet i oplevelsen, selv når de transformerer og omorganiserer. \n"
        "Bevægelse er meningsfuld og passende og tjener til at fokusere opmærksomhed og opretholde kontinuitet."
        "Feedback er subtil endnu klar. Overgange er effektive, men alligevel kohærente. \n \n"

        "3D-verden. \n \n"

        "Det materielle miljø er et 3D-rum, hvilket betyder, at alle objekter har x, y og z"
        "dimensioner. Z-aksen er vinkelret på linje med skærmens plan med"
        "positiv z-akse, der strækker sig mod seeren. Hvert ark materiale optager en enkelt"
        "position langs z-aksen og har en standard 1dp tykkelse. \n"
        "På nettet bruges z-aksen til lagdeling og ikke til perspektiv. 3D-verdenen er"
        "emuleret ved at manipulere y-aksen. \n \n"

        "Lys og skygge. \n \n"

        "I det materielle miljø lyser virtuelle lys scenen. Nøglelys oprettes"
        "retningsskygger, mens omgivende lys skaber bløde skygger fra alle vinkler. \n"
        "Skygger i det materielle miljø støbes af disse to lyskilder. I Android"
        "udvikling, skygger forekommer, når lyskilder er blokeret af arkark på"
        "forskellige positioner langs z-aksen. På nettet afbildes skygger ved at manipulere"
        "Kun y-aksen. Følgende eksempel viser kortet med en højde på 6 dp. \n \n"

        "Højdehøjde. \n \n"

        "Alle materielle genstande, uanset størrelse, har en hvilehøjde eller standardhøjde"
        "det ændrer ikke. Hvis et objekt ændrer elevation, skal det vende tilbage til sin hvile"
        "højde så hurtigt som muligt. \n \n"

        "Komponenthøjder. \n \n"

        "Den hvilehøjde for en komponenttype er konsistent på tværs af apps (f.eks. FAB-højde"
        "varierer ikke fra 6dp i en app til 16dp i en anden app). \n"
        "Komponenter kan have forskellige hvilestigninger på tværs af platforme, afhængigt af dybden"
        "af miljøet (f.eks. har tv en større dybde end mobil eller desktop). \n \n"

        "Responsiv elevation og dynamisk elevationsforskydning. \n \n"

        "Nogle komponenttyper har responsiv højde, hvilket betyder, at de ændrer højde som respons"
        "til brugerinput (f.eks. normal, fokuseret og presset) eller systemhændelser. Disse højde"
        "ændringer implementeres konsekvent ved hjælp af dynamiske elevationsforskydninger. \n"
        "Dynamisk højdeudligning er den målhøjde, som en komponent bevæger sig mod, relativ"
        "til komponentens hviletilstand. De sikrer, at højdeændringer er ensartede"
        "på tværs af handlinger og komponenttyper. For eksempel har alle komponenter, der løfter på pressen,"
        "den samme højdeændring i forhold til deres hvilehøjde. \n"
        "Når inputhændelsen er afsluttet eller annulleret, vender komponenten tilbage til sin hvile"
        "Elevation. \n \n"

        "Undgå forhøjelse af interferens. \n \n"

        "Komponenter med responsive forhøjninger kan støde på andre komponenter, når de bevæger sig mellem"
        "deres hvilehøjder og dynamiske e
    </string>

    <string name="title_activity_all_content">allContent</string>
    <string name="moneyText">penge</string>
    <string name="replace_with_your_own_action">Udskift med din egen handling</string>
    <string name="action">Handling</string>
    <string name="name">NAME</string>
    <string name="desc">DESC</string>
    <string name="pic">PIC</string>
    <string name="number_1">nummer 1</string>
    <string name="done_search">færdig</string>
    <string name="starting_step_2">Start trin 2</string>
    <string name="calender_id">kalender_id</string>
    <string name="title">title</string>
    <string name="description">beskrivelse</string>
    <string name="dtstart">dtstart</string>
    <string name="dtend">dtend</string>
    <string name="eventLocation">eventLocation</string>
    <string name="gps_enable">GPS Aktiver</string>
    <string name="network_enable">Netværksaktivering</string>
    <string name="exception">Undtagelse</string>
    <string name="tag_AssistantService">AssistantService</string>
    <string name="msg_onReady">onReady</string>
    <string name="msg_onCreate">onCreate</string>
    <string name="tag_AssistantSession">AssistantSession</string>
    <string name="msg_onHandleAssist">onHandleAssist</string>
    <string name="hi">he</string>
    <string name="msg_onHandleScreenshot">onHandleScreenshot</string>
</resources>