<!--
  ~ Copyright (c) 2019. Fulton Browne
  ~  This program is free software: you can redistribute it and/or modify
  ~     it under the terms of the GNU General Public License as published by
  ~     the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  ~     (at your option) any later version.
  ~
  ~     This program is distributed in the hope that it will be useful,
  ~     but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  ~     MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  ~     GNU General Public License for more details.
  ~
  ~     You should have received a copy of the GNU General Public License
  ~     along with this program.  If not, see <https://www.gnu.org/licenses/>.
  -->

<resources>
    <string name="app_name">Ara</string>
    <string name="action_settings">die Einstellungen</string>
    <string name="action_about">Über</string>
    <string name="greet">Hallo, kann ich helfen?</string>
    <string name="greet1">Hallo, @string/greet</string>
    <string name="blank" />
    <string name="title_activity_settings">die Einstellungen</string>

    <!-- Strings related to Settings -->

    <!-- Example General settings -->
    <string name="pref_header_general">Allgemeines</string>

    <string name="pref_title_social_recommendations">Aktivieren Sie soziale Empfehlungen</string>
    <string name="pref_description_social_recommendations">
	
Empfehlungen für Kontaktpersonen basierend auf Ihrem Nachrichtenverlauf
    </string>
  <string name="botton_menu_title">Zuhause</string>
  <string name="new_app_widget2_title">WIDGET KOMMT BALD</string>

    <string name="pref_title_display_name">Anzeigename</string>
    <string name="pref_default_display_name">John Smith</string>

    <string name="pref_title_add_friends_to_messages">Freunde zu Nachrichten hinzufügen</string>
    <string-array name="pref_example_list_titles">
        <item>Immer</item>
        <item>Wenn möglich</item>
        <item>noch nie</item>
    </string-array>
    <string-array name="pref_example_list_values">
        <item>1</item>
        <item>0</item>
        <item>-1</item>
    </string-array>

    <!-- Example settings for Data & Sync -->
    <string name="pref_header_data_sync">Daten &amp; sync</string>

    <string name="pref_title_sync_frequency">synchronisieren frequenz</string>
    <string-array name="pref_sync_frequency_titles">
        <item>15 minutes</item>
        <item>30 minutes</item>
        <item>1 hour</item>
        <item>3 hours</item>
        <item>6 hours</item>
        <item>noch nie</item>
    </string-array>
    <string-array name="pref_sync_frequency_values">
        <item>15</item>
        <item>30</item>
        <item>60</item>
        <item>180</item>
        <item>360</item>
        <item>-1</item>
    </string-array>

    <string-array name="list_preference_entries">
        <item>Eintrag 1</item>
        <item>Eintrag 2</item>
        <item>Eintrag 3</item>
    </string-array>

    <string-array name="list_preference_entry_values">
        <item>1</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
    </string-array>

    <string-array name="multi_select_list_preference_default_value" />

    <string name="pref_title_system_sync_settings">Synchronisieren Sie die Systemeinstellungen</string>

    <!-- Example settings for Notifications -->
    <string name="pref_header_notifications">Benachrichtigungen</string>

    <string name="pref_title_new_message_notifications">Neue Nachrichtenbenachrichtigungen</string>

    <string name="pref_title_ringtone">Klingelton</string>
    <string name="pref_ringtone_silent">Stille</string>

    <string name="pref_title_vibrate">Vibrieren</string>
    <string name="email">email</string>
    <string name="text">Mitteilungen</string>
    <string name="news">Nachrichten</string>
    <string name="appwidget_text">BEISPIEL</string>
    <string name="add_widget">Widget hinzufügen</string>
    <string name="title_activity_about">Über</string>
    <string name="large_text">
        "Material ist die Metapher.\n\n"

        "Eine materielle Metapher ist die vereinheitlichende Theorie eines rationalisierten Raumes und eines Bewegungssystems."
        "Das Material basiert auf taktiler Realität, inspiriert durch das Studium von Papier und Tinte."
        "Technologisch fortschrittlich und offen für Fantasie und Magie. \n"
        "Oberflächen und Kanten des Materials liefern visuelle Hinweise, die in der Realität begründet sind. Die"
        "Die Verwendung vertrauter taktiler Attribute hilft dem Benutzer, die Erschwinglichkeiten schnell zu verstehen."
        "Flexibilität des Materials schafft neue Erschwinglichkeiten, die die im physischen Bereich übertreffen"
        "Welt, ohne die Regeln der Physik zu brechen. \n"
        "Die Grundlagen von Licht, Oberfläche und Bewegung sind der Schlüssel, um zu vermitteln, wie sich Objekte bewegen."
        "interagieren und existieren im Raum und in Beziehung zueinander. Realistische Lichtshows"
        "Näht, teilt den Raum und zeigt bewegliche Teile an. \n\n"

        "Fett, grafisch, absichtlich. \n\n"

        "Die grundlegenden Elemente der druckbasierten Designtypografie: Raster, Raum, Maßstab, Farbe."
        "und die Verwendung von Bildern führen visuelle Behandlungen. Diese Elemente tun weit mehr als bitte die"
        "Auge. Sie schaffen Hierarchie, Bedeutung und Fokus. Überlegte Farbauswahl, Kante an Kante"
        "Bilder, großformatige Typografie und absichtlicher weißer Raum schaffen eine mutige und grafische"
        msgstr "Schnittstelle, die den Benutzer in die Erfahrung eintaucht. \n"
        "Ein Schwerpunkt auf Benutzeraktionen macht die Kernfunktionalität sofort sichtbar und bietet"
        "Wegpunkte für den Benutzer. \n\n"

        "Bewegung gibt Sinn. \n\n"

        "Motion respektiert und stärkt den Benutzer als die treibende Kraft. Primäre Benutzeraktionen sind"
        "Wendepunkte, die Bewegungen auslösen und das gesamte Design verändern. \n"
        "Alle Aktionen finden in einer einzigen Umgebung statt. Objekte werden dem Benutzer ohne
        "Die Kontinuität der Erfahrung brechen, auch wenn sie sich verändern und neu organisieren. \n"
        "Bewegung ist sinnvoll und angemessen und dient dazu, die Aufmerksamkeit zu konzentrieren und die Kontinuität aufrechtzuerhalten."
        "Das Feedback ist subtil und doch klar. Übergänge sind effizient und doch kohärent. \n\n"

        "3D-Welt. \n\n"

        "Die materielle Umgebung ist ein 3D-Raum, was bedeutet, dass alle Objekte x, y und z haben."
        Maße. Die z-Achse ist senkrecht zur Ebene der Anzeige ausgerichtet, wobei die
        "Positive Z-Achse, die sich in Richtung des Betrachters erstreckt. Jedes Blatt Material belegt ein einzelnes"
        msgstr "Position entlang der z - Achse und hat eine Standarddicke von 1 dpi. \ n"
        "Im Web wird die Z-Achse für die Überlagerung und nicht für die Perspektive verwendet. Die 3D-Welt ist"
        msgstr "durch Manipulieren der y - Achse emuliert. \ n \ n"

        "Licht und Schatten. \ N \ n"

        "In der materiellen Umgebung beleuchten virtuelle Lichter die Szene. Schlüssellichter erzeugen"
        msgstr "Richtungsschatten, während Umgebungslicht weiche Schatten aus allen Winkeln erzeugt. \n"
        "Schatten in der materiellen Umgebung werden von diesen beiden Lichtquellen geworfen. In Android"
        "Entwicklung, Schatten entstehen, wenn Lichtquellen durch Materiallagen blockiert werden"
        Verschiedene Positionen entlang der z-Achse. Auf der Bahn werden Schatten durch Manipulieren des
        "Nur y-Achse. Das folgende Beispiel zeigt die Karte mit einer Höhe von 6 dpi. \n\n"

        "Ruhehöhe. \n\n"

        "Alle materiellen Objekte, unabhängig von ihrer Größe, haben eine Ruhehöhe oder eine Standardhöhe."
        "Das ändert sich nicht. Wenn sich die Höhe eines Objekts ändert, sollte es in seine Ruheposition zurückkehren."
        "Höhe so schnell wie möglich. \n\n"

        "Bauteilerhöhungen. \n\n"

        Die Ruhehöhe für einen Komponententyp ist für alle Apps gleich (z. B. die FAB-Höhe).
        msgstr "variiert nicht von 6dp in einer App bis 16dp in einer anderen App. \n"
        "Komponenten können je nach Tiefe auf verschiedenen Plattformen unterschiedliche Aufstandshöhen haben."
        "der Umgebung (z. B. TV hat eine größere Tiefe als mobile oder Desktop). \n\n"

        "Responsive Elevation und dynamische Elevation Offsets. \n\n"

        "Einige Komponententypen haben eine ansprechende Höhe, dh sie ändern die Höhe in Abhängigkeit von der Höhe."
        für Benutzereingaben (z. B. normale, fokussierte und gedrückte) oder Systemereignisse.
        msgstr "Änderungen werden konsistent mit dynamischen Höhenversätzen implementiert. \n"
        "Dynamische Höhenversätze sind die Zielhöhe, auf die sich eine Komponente relativ zubewegt."
        "In den Ruhezustand der Komponente. Sie stellen sicher, dass die Höhenänderungen konsistent sind."
        "über Aktionen und Komponententypen hinweg. Zum Beispiel haben alle Komponenten, die auf der Presse angehoben werden,
        msgstr "die gleiche Höhenänderung relativ zu ihrer Ruhehöhe. \n"
        "Sobald das Eingabeereignis abgeschlossen oder abgebrochen ist, kehrt die Komponente in den Ruhezustand zurück."
        "Höhe. \n\n"

        "Höhenstörungen vermeiden. \n\n"

        "Komponenten mit reaktionsschnellen Höhen können auf andere Komponenten treffen, wenn sie sich bewegen"
        "ihre Ruhehöhen und dynamischen Höhenversätze. Weil Material nicht passieren kann"
        "Durch andere Materialien vermeiden die Komponenten auf vielfältige Weise, dass sie sich gegenseitig stören."
        "Ob auf Komponentenbasis oder unter Verwendung des gesamten App-Layouts. \n"
        "Auf Komponentenebene können Komponenten bewegt oder entfernt werden, bevor sie Störungen verursachen."
        Beispielsweise kann eine schwebende Aktionstaste (Floating Action Button, FAB) verschwinden oder den Bildschirm verlassen, bevor ein
        msgstr "Benutzer nimmt eine Karte in die Hand oder sie kann sich bewegen, wenn eine Snackbar erscheint. \n"
        "Entwerfen Sie auf Layoutebene Ihr App-Layout, um die Möglichkeit von Interferenzen zu minimieren."
        "Positionieren Sie den FAB beispielsweise an einer Seite des Kartenstroms, damit der FAB nicht stört."
        "Wenn ein Benutzer versucht, eine der Karten aufzuheben. \n\n"
    </string>
    <string name="image">Kamera</string>
    <string-array name="front">Hallo @array/pref_example_list_values</string-array>

    <string name="title_activity_setup">Konfiguration</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Passwort</string>
    <string name="action_sign_in">Einloggen oder Registrieren</string>
    <string name="action_sign_in_short">Anmelden</string>
    <string name="welcome">"Herzlich willkommen !"</string>
    <string name="invalid_username">Kein gültiger Benutzername</string>
    <string name="invalid_password">
Das Passwort muss länger als 5 Zeichen sein</string>
    <string name="login_failed">"Login fehlgeschlagen"</string>
    <string name="prompt_firstname">
Vorname</string>
    <string name="welcome1">
Willkommen bei Ara! Um zu beginnen, wie lautet Ihr Vorname?</string>
    <string name="done">
fertig und offen Ara</string>
    <string name="themeMode" />
    <string name="theme">Force dark theme</string>
    <string name="keytheme">list_preference_1</string>
    <string name="default1">Systemfehler</string>
    <array name="themeList">
        <item>Dark</item>
        <item>Light</item>
        <item>Battery saver</item>
        <item>System default</item>
    </array>
    <string name="url">https://feeds.foxnews.com/foxnews/latest</string>
    <string name="test">Prüfung</string>
    <string name="hello1">Hallo</string>
    <string name="configure">Konfigurieren</string>
    <string name="title_activity_all_content">AlleInhalte</string>
    <string name="pref_switch_note">Ara-Benachrichtigungen</string>
    <string name="hey_ara_listener_switch">Listen for \"hey Ara\"</string>
    <string name="textOK">Ok</string>
    <string name="moneyText">money</string>
    <string name="updateTxt">Update</string>
    <string name="replace_with_your_own_action">Replace with your own action</string>
    <string name="action">Action</string>
    <string name="name">NAME</string>
    <string name="desc">DESC</string>
    <string name="pic">PIC</string>
    <string name="number_1">number 1</string>
    <string name="done_search">done</string>
    <string name="starting_step_2">Starting step 2</string>
    <string name="calender_id">calendar_id</string>
    <string name="title">title</string>
    <string name="description">description</string>
    <string name="dtstart">dtstart</string>
    <string name="dtend">dtend</string>
    <string name="eventLocation">eventLocation</string>
    <string name="gps_enable">GPS Enable</string>
    <string name="network_enable">Network Enable</string>
    <string name="latittude">latitude:</string>
    <string name="longitude">longitude:</string>
    <string name="exception">Exception</string>
    <string name="tag_AssistantService">AssistantService</string>
    <string name="msg_onReady">onReady</string>
    <string name="msg_onCreate">onCreate</string>
    <string name="tag_AssistantSession">AssistantSession</string>
    <string name="msg_onHandleAssist">onHandleAssist</string>
    <string name="hi">hi</string>
    <string name="msg_onHandleScreenshot">onHandleScreenshot</string>
    <string name="msg_Reading_labels_from">Reading labels from:</string>
</resources>
